願我果碌火箭 埃近你肛邊去 在廁所中兩人玩

願我果碌火箭 埃近你肛邊去
在廁所中兩人玩
做了一千次 非一般緊緻
放尻在肛邊挑逗去
共你天天隊 好撚緊好撚正
地暗天昏乃常事
在客廳隊你 中出滴落地
當你媽媽空氣

冇帶套屌深啲 中出窩心暖意
鹹魚白菜也撈精食
我與你永共浴 分分鐘想插你
你屁眼仲識出氣

李克勤既弱？

分分鐘需要你？

咩教會

摩門敎?
弟兄你返緊邊間教會